點解班蝗死都要黎香港生活

又要同香港人爭書讀 成間學校每班都總係有10幾20個係新移民
性格又唔係特別好 全撚部都心機撚 雙面撚 姣雞 講嘢又大聲 一班同鄕喺到傾計又傾到咁大聲 慌死人聽唔到你講乜咁

有冇ching同樣感受